[有圖]有冇歷史JJ知道咩呢種服飾叫咩?

睇末代皇帝見到

盤羊